有無巴絲忍唔到屎，一食完野就想屙屎

我成日一食完野就想屙

食親酒樓啲野實一粒中內肚痛，個肚頂唔到油膩野，啲親戚成日話我個肚廢

我係無論食啲乜
食完第一餐陪唔洗五分鐘
就要即刻去

惺渣ga

經常

我仲要係屙得好快
一屙唔洗幾秒就屙完

一食完就想屙
飲埋咖啡奶茶就仲快啲

same here

咁味好撚廋

有有粒墨

我係食完會肚餓……………………

不過好撚慘咁無得食完就屙，反而要儲到一大堆先可以屙，每次都多到一個點
你俾我簡都想好似樓主咁